msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Google Street View Pro\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-25 22:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-25 22:42+0000\n"
"Last-Translator: Gautier Dorval\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko-KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.2; wp-5.7.2\n"
"X-Domain: wp-google-street-view"

#: admin/inc/metabox_form.php:4
msgid ""
"(Google Street View, Google Maps or Synchronized Street view + Maps) Check "
"our DEMO"
msgstr "(Google 스트리트 뷰, Google지도 또는 동기화 된 스트리트 뷰 +지도) 데모 확인"

#: admin/inc/settings_seo.php:200
msgid "- Add Opening Hours by separate line"
msgstr "-별도 라인으로 영업 시간 추가"

#: admin/inc/settings_seo.php:198
msgid ""
"- Days are specified using the following two-letter combinations: Mo, Tu, We,"
" Th, Fr, Sa, Su."
msgstr "-요일은 Mo, Tu, We, Th, Fr, Sa, Su의 두 글자 조합을 사용하여 지정됩니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:199
msgid ""
"- Times are specified using 24:00 time. For example, 3pm is specified as 15:"
"00."
msgstr "-시간은 24:00 시간으로 지정됩니다. 예를 들어, 3pm은 15:00로 지정됩니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:385
msgid "About Schema Markup"
msgstr "스키마 마크 업 정보"

#: admin/cpt.php:13
msgid "Add New"
msgstr "새로운 걸 더하다"

#: admin/cpt.php:12
msgid "Add New Map"
msgstr "새지도 추가"

#: admin/inc/settings_seo.php:11
msgid ""
"Adding Local Business markup to your website translates your human-readable "
"content into the machine-readable language of JSON-LD. This is a helpful way "
"to help optimize <strong>your website for local SEO, as it's a major ranking "
"factor.</strong>"
msgstr ""
"웹 사이트에 지역 비즈니스 마크 업을 추가하면 사람이 읽을 수있는 콘텐츠가 기계가 읽을 수있는 JSON-LD 언어로 번역됩니다. 이는 "
"주요 순위 요소이기 때문에 <strong> 현지 SEO에 맞게 웹 사이트를 최적화하는 데 도움이되는 방법입니다. </ strong>"

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:21 admin/inc/settings_seo.php:257
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: admin/inc/tabs/general-settings.php:7
msgid "Address (Coordinates)"
msgstr "주소 (좌표)"

#: admin/cpt.php:11
msgid "All Items"
msgstr "모든 아이템"

#: admin/inc/settings_seo.php:118
msgid "at least 160x90 pixels and at most 1920x1080 pixels"
msgstr "최소 160x90 픽셀 및 최대 1920x1080 픽셀"

#: admin/inc/settings_side.php:15
msgid ""
"Auto optimize all image alt texts (including Woocommerce online store), of "
"your pages, posts & products, from Yoast SEO optimization settings (keywords)"
" and/or Post title."
msgstr ""
"Yoast SEO 최적화 설정 (키워드) 및 / 또는 게시물 제목에서 페이지, 게시물 및 제품의 모든 이미지 대체 텍스트 "
"(Woocommerce 온라인 상점 포함)를 자동으로 최적화합니다."

#: admin/inc/settings_side.php:25
msgid ""
"Auto optimize all image title texts (including Woocommerce online store), of "
"your pages, posts & products, with Post title, Image name, website title etc."
msgstr ""
"게시물 제목, 이미지 이름, 웹 사이트 제목 등을 사용하여 페이지, 게시물 및 제품의 모든 이미지 제목 텍스트 (Woocommerce "
"온라인 상점 포함)를 자동으로 최적화합니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:5
msgid "Boost your local ranking with a \"Local Business Schema\""
msgstr "\"지역 비즈니스 스키마\"로 지역 순위를 높이세요"

#: admin/inc/settings_side.php:3
msgid "Boost your website ranking"
msgstr "웹 사이트 순위 높이기"

#: admin/inc/settings_faq.php:63
msgid "Can I customize Marker Icon ?"
msgstr "마커 아이콘을 사용자 지정할 수 있습니까?"

#: admin/inc/metabox_form.php:4
msgid "Choose Map Type:"
msgstr "지도 유형 선택 :"

#: includes/shortcode.php:85
msgid ""
"Choose Street View or Basic Map Type. Street View + Map Works in WP Google "
"Street View Pro Version"
msgstr "스트리트 뷰 또는 기본지도 유형을 선택합니다. 스트리트 뷰 +지도는 WP Google 스트리트 뷰 프로 버전에서 작동합니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:275
msgid "City"
msgstr "시티"

#: admin/inc/metabox_form.php:115
msgid "Click to Preview Your Map"
msgstr "지도를 미리 보려면 클릭하십시오"

#: admin/inc/metabox_side.php:11
msgid ""
"Copy / paste the generated \"shortcode\" to the desired location on your "
"website. You can adjust the personalization parameters later, simply by "
"editing the MAP."
msgstr ""
"생성 된 \"단축 코드\"를 웹 사이트의 원하는 위치에 복사 / 붙여 넣기하십시오. 나중에 간단히 MAP를 편집하여 개인화 매개 변수를 "
"조정할 수 있습니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:260
msgid "Country "
msgstr "국가"

#: admin/inc/tabs/infobox.php:77 admin/inc/tabs/infobox.php:94
msgid "Custom Content for Infobox (you can use html)"
msgstr "Infobox에 대한 사용자 정의 컨텐츠 (html을 사용할 수 있음)"

#: admin/inc/tabs/infobox.php:22
msgid "Custom Content Inside Info Box?"
msgstr "정보 상자 내부의 사용자 지정 콘텐츠?"

#: admin/inc/tabs/marker.php:86
msgid "Custom Marker Icon URL"
msgstr "사용자 지정 마커 아이콘 URL"

#: admin/inc/tabs/styles.php:34
msgid "Custom Style"
msgstr "커스텀 스타일"

#: admin/inc/metabox_form.php:70 admin/inc/tabs/infobox.php:5
msgid "Customize Info Box on Marker"
msgstr "마커의 정보 상자 사용자 지정"

#: admin/inc/metabox_side.php:9
msgid "Customize the maps (Marker, Layers, Styles, ...)"
msgstr "지도 사용자 지정 (마커, 레이어, 스타일 등)"

#: admin/inc/tabs/infobox.php:52 admin/inc/tabs/infobox.php:62
msgid "Define Max Width (numbers only):"
msgstr "최대 너비 정의 (숫자 만 해당) :"

#: admin/inc/metabox_side.php:7
msgid ""
"Define the size of the Map (note that a size of 100% means that the map will "
"adapt to the space available depending on whether you are using \"grid\" or "
"\"full width\")."
msgstr ""
"지도의 크기를 정의합니다 (크기가 100 %이면 \"격자\"또는 \"전체 너비\"를 사용하는지 여부에 따라지도가 사용 가능한 공간에 맞게 "
"조정됨을 의미 함)."

#: admin/inc/settings_seo.php:180
msgid "Description"
msgstr "기술"

#: admin/inc/tabs/marker.php:35
msgid ""
"Disable it if you only want to show marker but when user click or mouse over "
"on it then display the infobox. You can choose Open Method below"
msgstr ""
"마커 만 표시하고 싶지만 사용자가 마커를 클릭하거나 마우스를 올려 놓으면 정보 상자를 표시하려면 비활성화하십시오. 아래에서 Open "
"Method를 선택할 수 있습니다."

#: admin/cpt.php:15
msgid "Edit Item"
msgstr "항목 편집"

#: admin/inc/tabs/layers.php:19
msgid "Enable Bicycle Layer?"
msgstr "자전거 레이어를 사용 하시겠습니까?"

#: admin/inc/tabs/layers.php:37
msgid "Enable Traffic Layer?"
msgstr "트래픽 레이어를 사용 하시겠습니까?"

#: admin/inc/tabs/layers.php:55
msgid "Enable Transport Layer?"
msgstr "전송 계층을 사용 하시겠습니까?"

#: admin/inc/metabox_side.php:4
msgid ""
"Enter the target address OR use our geolocation tool (Google Autocomplete "
"will help you complete your address and will automatically acquire the "
"longitude and latitude of the target location)."
msgstr ""
"대상 주소를 입력하거나 지리적 위치 도구를 사용합니다 (Google 자동 완성 기능이 주소를 완성하는 데 도움이되며 대상 위치의 경도와 "
"위도를 자동으로 획득합니다)."

#: admin/cpt.php:19
msgid "Featured Image"
msgstr "나타난 그림"

#: admin/cpt.php:27
msgid "Filter items list"
msgstr "항목 목록 필터링"

#: admin/inc/tabs/general-settings.php:12
msgid "Find my current location"
msgstr "내 현재 위치 찾기"

#: admin/inc/settings_faq.php:25
#, php-format
msgid ""
"Free version allows you to use either Google Street View or Google Maps. If "
"you want to have both features available on a single map so  synchronized "
"Street View and Maps, then you need to upgrade to <a href=\"%s\">PRO</a>. "
"Please note that Google maps options (markers, styles, etc.) do not work "
"with Google Street View."
msgstr ""
"무료 버전에서는 Google 스트리트 뷰 또는 Google지도를 사용할 수 있습니다. 단일지도에서 두 기능을 모두 사용할 수 있도록 "
"스트리트 뷰와지도를 동기화하려면 <a href=\"%s\">PRO</a> 로 업그레이드해야합니다. Google지도 옵션 (마커, 스타일 "
"등)은 Google 스트리트 뷰에서 작동하지 않습니다."

#: admin/inc/metabox_form.php:68
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: admin/inc/settings_seo.php:219
msgid "GeoCoordinates"
msgstr "지리 좌표"

#: admin/inc/settings_side.php:7
msgid "Get Better Robots.txt &raquo;"
msgstr "더 나은 Robots.txt 받기»"

#: admin/inc/settings_side.php:17
msgid "Get BIALTY by Pagup &raquo;"
msgstr "Pagup으로 BIALTY 받기»"

#: admin/inc/settings_side.php:27
msgid "Get BIGTA by Pagup &raquo;"
msgstr "Pagup에서 BIGTA 받기»"

#: admin/inc/settings_side.php:37
msgid "Get Mobilook by Pagup &raquo;"
msgstr "Pagup의 Mobilook 받기»"

#: admin/inc/settings_form.php:43
msgid "Get Your Google MAPS API in 3 Steps"
msgstr "3 단계로 Google MAPS API 받기"

#: admin/inc/settings_form.php:8 admin/inc/settings_form_bkup.php:8
msgid "Google Maps Api Key"
msgstr "Google Maps API 키"

#: wp-google-street-view.php:89
#, php-format
msgid ""
"Hey %1$s, %2$s Click on Allow & Continue to create highly attractive maps "
"with Wp Google Street View plugin.  %2$s Never miss an important update -- "
"opt-in to our security and feature updates notifications. %2$s See you on "
"the other side."
msgstr ""
"안녕하세요 % 1 $ s, % 2 $ s 허용 및 계속을 클릭하여 Wp Google 스트리트 뷰 플러그인으로 매력적인지도를 만드세요. % "
"2 $ s 중요한 업데이트를 놓치지 마십시오. 보안 및 기능 업데이트 알림을 수신하십시오. % 2 $ s 반대편에서 뵙겠습니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:42
msgid "Homepage OR Select a page >"
msgstr "홈페이지 또는 페이지 선택>"

#: admin/inc/settings_faq.php:71
msgid "How can I style the maps?"
msgstr "지도 스타일을 어떻게 지정할 수 있습니까?"

#: admin/inc/settings_faq.php:39
msgid ""
"How to adjust or modifiy a map (height, width, marker, infobox, ...) once "
"created ?"
msgstr "생성 된지도 (높이, 너비, 마커, 정보 상자 등)를 조정하거나 수정하는 방법은 무엇입니까?"

#: admin/inc/settings_faq.php:55
msgid "How to correct or adjust the view on Google Street View ?"
msgstr "Google 스트리트 뷰에서보기를 수정하거나 조정하는 방법은 무엇입니까?"

#: admin/inc/settings_faq.php:47
msgid "How to locate my current position ?"
msgstr "내 현재 위치를 찾는 방법은 무엇입니까?"

#: admin/inc/settings_faq.php:23
msgid "How to use Google Street View with Google Maps ?"
msgstr "Google지도에서 Google 스트리트 뷰를 사용하는 방법은 무엇입니까?"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://pagup.com/"
msgstr "https://pagup.com/"

#: admin/inc/settings_faq.php:15
msgid ""
"I have this message: \"You must enable Billing on the Google Cloud Project "
"at https://console.cloud.google.com/project/_/billing/enable ... \""
msgstr ""
"다음 메시지가 표시됩니다. \"https://console.cloud.google.com/project/_/billing/enable에서 "
"Google Cloud 프로젝트에서 결제를 사용 설정해야합니다 ...\""

#: admin/inc/settings_seo.php:275
msgid "i.e New York City"
msgstr "즉 뉴욕시"

#: admin/inc/metabox_side.php:5
msgid ""
"If using Google Street View only, make to to correct or adjust the view "
"displayed (Zoom in/out, Point of View), then SAVE."
msgstr ""
"Google Street View 만 사용하는 경우 표시된보기 (확대 / 축소, POV)를 수정하거나 조정하도록 설정 한 다음 저장합니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:77
msgid "include http:// or https://"
msgstr "http : // 또는 https : // 포함"

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:86 admin/inc/tabs/marker.php:31
msgid "Info Box Open by Default"
msgstr "기본적으로 열리는 정보 상자"

#: admin/inc/tabs/marker.php:63
msgid "Info Box Open Method?"
msgstr "정보 상자 열기 방법?"

#: admin/cpt.php:23
msgid "Insert into item"
msgstr "항목에 삽입"

#: admin/inc/settings_side.php:35
msgid ""
"Instant mobile view of website (pages, posts, products) for responsive web "
"design on phone (+ dualscreen). This plugin also offers helpful tools on "
"each page, such as Facebook Debugger, LinkedIn Post Inspector, and Google "
"Mobile-Friendly Test Tool."
msgstr ""
"전화에서 반응 형 웹 디자인을위한 웹 사이트 (페이지, 게시물, 제품)의 즉각적인 모바일보기 (+ 듀얼 스크린). 이 플러그인은 "
"Facebook 디버거, LinkedIn Post Inspector 및 Google 모바일 친 화성 테스트 도구와 같은 각 페이지에서 "
"유용한 도구도 제공합니다."

#: admin/inc/settings_side.php:33
msgid "Instant Mobile Viewer"
msgstr "인스턴트 모바일 뷰어"

#: admin/inc/settings_faq.php:79
msgid "Is WP Google Street View responsive?"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰가 반응합니까?"

#: admin/inc/settings_faq.php:17
msgid ""
"It means that you did not enable \"Billing\" (https://www.youtube.com/watch?"
"v=uINleRduCWM) on Google Cloud Platform. Since July 16, 2018, Google has "
"changed its policy. You need to add billing information to use Google Maps "
"API. Once your API KEY is created, make sure to enable \"Billing\" (https:"
"//console.cloud.google.com/project/_/billing/enable). Google will activate a "
"Free TRIAL credit of 300$ (no need to pay anything). If ever you see a "
"warning message on Map like “This page can’t load Google Maps correctly“, "
"please have a look on google developers documentation.  Please wait a few "
"minutes before you try again."
msgstr ""
"Google Cloud Platform에서 '결제'(https://www.youtube.com/watch?v=uINleRduCWM)를 "
"사용 설정하지 않았 음을 의미합니다. 2018 년 7 월 16 일부터 Google은 정책을 변경했습니다. Google Maps API를 "
"사용하려면 결제 정보를 추가해야합니다. API KEY가 생성되면 '결제'(https://console.cloud.google."
"com/project/_/billing/enable)를 사용 설정해야합니다. Google은 300 $의 무료 평가판 크레딧을 활성화합니다 "
"(아무것도 지불 할 필요 없음). \"이 페이지는 Google지도를 올바르게로드 할 수 없습니다.\"와 같은 경고 메시지가지도에 표시되는 "
"경우 Google 개발자 문서를 참조하세요. 다시 시도하기 전에 몇 분 정도 기다리십시오."

#: admin/cpt.php:25
msgid "Items list"
msgstr "항목 목록"

#: admin/cpt.php:26
msgid "Items list navigation"
msgstr "항목 목록 탐색"

#: admin/inc/settings_faq.php:73
msgid ""
"Just go to the \"Styles\" section of your map and select from the existing "
"ones. If you don not find the one you need, you can code it yourself in "
"\"Custom map style\"."
msgstr ""
"지도의 \"스타일\"섹션으로 이동하여 기존 스타일 중에서 선택하십시오. 필요한 것을 찾지 못한 경우 \"사용자 지정지도 스타일\"에서 "
"직접 코딩 할 수 있습니다."

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:28 admin/inc/settings_seo.php:222 
#: admin/inc/tabs/general-settings.php:19
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: admin/inc/metabox_form.php:72 admin/inc/tabs/layers.php:3
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: admin/inc/settings_seo.php:9
msgid ""
"Local business schema is a type of structured data markup code you can add "
"to your business's website to make it easier for search engines to identify "
"what type of organization you are and what you do."
msgstr ""
"지역 비즈니스 스키마는 비즈니스 웹 사이트에 추가 할 수있는 구조화 된 데이터 마크 업 코드 유형으로, 검색 엔진이 귀하의 조직 유형과 "
"업무를 쉽게 식별 할 수 있도록합니다."

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:33 admin/inc/settings_seo.php:237 
#: admin/inc/tabs/general-settings.php:24
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: admin/inc/tabs/general-settings.php:48
msgid "Map Height <i>(in numbers only. e.g: 450)</i>"
msgstr "지도 높이 <i> (숫자 만 해당. 예 : 450) </ i>"

#: admin/inc/tabs/general-settings.php:43
msgid "Map Width <i>(include % or px. e.g: 100%)</i>"
msgstr "지도 너비 <i> (% 또는 px 포함. 예 : 100 %) </ i>"

#: admin/inc/metabox_form.php:69 admin/inc/tabs/marker.php:5
msgid "Marker"
msgstr "채점자"

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:49 admin/inc/tabs/marker.php:45
msgid "Marker Animation"
msgstr "마커 애니메이션"

#: admin/inc/metabox_form.php:64
msgid "Marker, Info Box, Styles and Layers will not work in Street view only."
msgstr "마커, 정보 상자, 스타일 및 레이어는 스트리트 뷰에서만 작동하지 않습니다."

#: admin/cpt.php:14
msgid "New Item"
msgstr "새로운 물품"

#: admin/cpt.php:17
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: admin/cpt.php:18
msgid "Not found in Trash"
msgstr "휴지통에서 찾을 수 없음"

#: admin/inc/settings_faq.php:65
msgid ""
"Of course. By default, we provide the standard Google Map marker. However, "
"if you want to customize it, you just need to upload it to your site (Media "
"Library), identify its URL and paste it into the \"Marker\" section of your "
"map."
msgstr ""
"물론이야. 기본적으로 표준 Google지도 마커를 제공합니다. 그러나 사용자 정의하려면 사이트 (미디어 라이브러리)에 업로드하고 해당 "
"URL을 식별 한 다음 맵의 \"마커\"섹션에 붙여 넣기 만하면됩니다."

#: admin/inc/settings_faq.php:31
msgid "Once created, how do I use this shortcode ?"
msgstr "생성 된 후이 단축 코드를 어떻게 사용합니까?"

#: admin/inc/settings_faq.php:41
msgid ""
"Once your map is created and your shortsoce added to your website, you can "
"always modify all details (style, address, etc.) by editing this shortcode "
"on Wp Google Street View / All items. They will apply automatically on your "
"page/post. If not, clear your cache."
msgstr ""
"지도가 생성되고 웹 사이트에 단축어가 추가되면 Wp Google 스트리트 뷰 / 모든 항목에서이 단축 코드를 편집하여 언제든지 모든 세부 "
"정보 (스타일, 주소 등)를 수정할 수 있습니다. 귀하의 페이지 / 게시물에 자동으로 적용됩니다. 그렇지 않은 경우 캐시를 지우십시오."

#: admin/inc/settings_seo.php:194
msgid "Operation Hours"
msgstr "영업 시간"

#: admin/inc/settings_side.php:13
msgid "Optimize your ALT TEXT"
msgstr "대체 텍스트 최적화"

#: admin/inc/settings_side.php:5
msgid ""
"Optimize your Robots.txt with Better Robots.txt (made by PAGUP) & Boost your "
"ranking on search engines."
msgstr "Better Robots.txt (PAGUP 제작)로 Robots.txt를 최적화하고 검색 엔진에서 순위를 높이세요."

#: admin/inc/settings_side.php:23
msgid "Optimize your Title TEXT"
msgstr "제목 텍스트 최적화"

#: admin/inc/settings_seo.php:92
msgid "Organization or Business name *"
msgstr "조직 또는 업체명 *"

#: admin/inc/settings_faq.php:57
msgid ""
"Over time, we realized that Google Street View did not always provide the "
"exact view for a location. Also, there can be a situation where the \"view\" "
"to be shown is inside a store (360 ° virtual tour). This is why, whether "
"with Google Street View only, or Google Maps and Google Street View, it is "
"now possible to adjust the view, the zoom and even the precise location to "
"be displayed and save these parameters. So when creating your \"maps\", be "
"sure to adjust Street View to show your visitors exactly what you want them "
"to see."
msgstr ""
"시간이 지남에 따라 Google 스트리트 뷰가 위치에 대한 정확한보기를 항상 제공하지는 않는다는 사실을 깨달았습니다. 또한 보여줄 "
"'뷰'가 매장 내부에있는 상황 (360 ° 가상 투어)이있을 수 있습니다. 그렇기 때문에 Google Street View 만 사용하든 "
"Google Maps 및 Google Street View를 사용하든 이제보기, 확대 / 축소 및 표시 할 정확한 위치를 조정하고 이러한 "
"매개 변수를 저장할 수 있습니다. 따라서 '지도'를 만들 때 방문자에게 원하는 것을 정확히 표시하도록 스트리트 뷰를 조정해야합니다."

#. Author of the plugin
msgid "Pagup"
msgstr "Pagup"

#: admin/cpt.php:10
msgid "Parent Item:"
msgstr "상위 항목 :"

#: includes/shortcode.php:94
msgid "Please add correct post id for WP Google Street View"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰에 대한 올바른 게시물 ID를 추가하십시오."

#: includes/shortcode.php:29
msgid "Please add post ID to see WP Google Street View"
msgstr "WP Google Street View를 보려면 게시물 ID를 추가하십시오."

#: admin/inc/settings_form.php:12
#, php-format
msgid ""
"Please check <a href=\"%s\">HERE</a> to learn how to create a Google Maps "
"API, it takes 2 min. MAX"
msgstr ""
"Google Maps API를 만드는 방법을 알아 보려면 <a href=\"%s\">여기를 확인하세요. 2 분 정도 걸립니다.</a> "
"MAX"

#: admin/inc/tabs/marker.php:89
msgid ""
"Please upload a marker to media library and paste a direct link here. "
"Recommended Size: 72x72 pixels "
msgstr "미디어 라이브러리에 마커를 업로드하고 여기에 직접 링크를 붙여 넣으십시오. 권장 크기 : 72x72 픽셀"

#: admin/cpt.php:6
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "WP Google Street View"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰"

#: admin/cpt.php:7
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "WP Google Street View"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰"

#: admin/inc/settings_seo.php:305
msgid "Postal Code"
msgstr "우편 번호"

#: admin/inc/settings_seo.php:150
msgid "Price Range"
msgstr "가격 범위"

#: admin/inc/settings_seo.php:251
msgid "Refer to map setting page to identify your latitude / longitude"
msgstr "위도 / 경도를 확인하려면지도 설정 페이지를 참조하세요."

#: admin/inc/settings_seo.php:290
msgid "Region"
msgstr "부위"

#: admin/cpt.php:21
msgid "Remove featured image"
msgstr "추천 이미지 제거"

#: admin/inc/settings_form.php:24 admin/inc/settings_form_bkup.php:103 
#: admin/inc/settings_seo.php:353
msgid "Remove Settings"
msgstr "설정 제거"

#: admin/inc/settings_form.php:30 admin/inc/settings_form_bkup.php:109 
#: admin/inc/settings_seo.php:362 admin/inc/settings_seo.php:366
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: admin/inc/settings_seo.php:7
msgid ""
"Schema is a foundation for markup data that allows search engines to better "
"understand location-based structured information like addresses, dates of "
"events, phone numbers, and other information."
msgstr ""
"스키마는 검색 엔진이 주소, 이벤트 날짜, 전화 번호 및 기타 정보와 같은 위치 기반 구조화 된 정보를 더 잘 이해할 수 있도록하는 마크 "
"업 데이터의 기초입니다."

#: includes/shortcode_button.php:14
msgid "Select Google Street View / Map"
msgstr "Google 스트리트 뷰 /지도 선택"

#: admin/inc/metabox_side.php:2
msgid ""
"Select the type of MAP you want to create (Google Street View OR Google "
"Street view + Google Map OR Google Maps)"
msgstr ""
"만들려는 MAP 유형을 선택합니다 (Google 스트리트 뷰 또는 Google 스트리트 뷰 + Google지도 또는 Google지도)."

#: admin/cpt.php:20
msgid "Set featured image"
msgstr "추천 이미지 설정"

#: admin/inc/tabs/infobox.php:40
msgid "Set Max Width for Info Box?"
msgstr "정보 상자의 최대 너비를 설정 하시겠습니까?"

#: admin/settings.php:31
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:77 admin/inc/tabs/marker.php:22
msgid "Show Info Box"
msgstr "정보 상자 표시"

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:68 admin/inc/tabs/marker.php:13
msgid "Show Marker"
msgstr "마커 표시"

#: admin/inc/settings_seo.php:118
msgid "Site Image"
msgstr "사이트 이미지"

#: admin/inc/settings_seo.php:290
msgid "State (i.e. CA)"
msgstr "주 (예 : CA)"

#: admin/inc/metabox_side.php:2 admin/inc/metabox_side.php:4 
#: admin/inc/metabox_side.php:7 admin/inc/metabox_side.php:9 
#: admin/inc/metabox_side.php:11
msgid "Step"
msgstr "단계"

#: admin/inc/settings_seo.php:25
msgid "Step 1: Add Schema Data on:"
msgstr "1 단계 : 다음에 스키마 데이터 추가 :"

#: admin/inc/settings_seo.php:73
msgid "Step 2: Fill Out The Form"
msgstr "2 단계 : 양식 작성"

#: admin/inc/settings_seo.php:320
msgid "Street Address"
msgstr "주소"

#: admin/inc/metabox_form.php:71 admin/inc/tabs/styles.php:5
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

#: admin/inc/settings_seo.php:165
msgid "Telephone"
msgstr "전화"

#: admin/inc/settings_faq.php:33
msgid ""
"The easiest part! Once your map is created and optimized (with markers, "
"styles, ...), Wp Google Street View will generate a shortcode (on top of the "
"page) to copy-paste where ever needed. These maps will adjust automatically "
"according to your layout and settings (grid, full width, ...)"
msgstr ""
"가장 쉬운 부분! 지도가 생성되고 최적화되면 (마커, 스타일 등), Wp Google 스트리트 뷰는 필요한 곳에 복사하여 붙여 넣기위한 "
"단축 코드 (페이지 상단)를 생성합니다. 이지도는 레이아웃 및 설정 (그리드, 전체 너비 등)에 따라 자동으로 조정됩니다."

#: admin/inc/settings_faq.php:13
msgid ""
"The main reason why its recommended to apply restrictions is to help prevent "
"unauthorised use of your quota ! We recommend to restrict your API key to "
"specific websites (HTTP referrers). For example, if you want to limit this "
"API key to all pages of your website (mysite.com), then select \"HTTP "
"referrers\" (Key restrictions), then enter your website, with a * : mysite."
"com/* (* for all pages on mysite.com). If you want to limit the use of "
"specific APIs on this website, then, in API restrictions, select \"Restrict "
"Key\" & identify these APIs (4 with Wp Google Street View)."
msgstr ""
"제한 적용을 권장하는 주된 이유는 할당량의 무단 사용을 방지하기위한 것입니다! API 키를 특정 웹 사이트 (HTTP 리퍼러)로 제한하는 "
"것이 좋습니다. 예를 들어이 API 키를 웹 사이트 (mysite.com)의 모든 페이지로 제한하려면 \"HTTP 참조 자\"(키 제한)"
"를 선택한 다음 * : mysite.com/*(* mysite.com의 모든 페이지). 이 웹 사이트에서 특정 API의 사용을 제한하려면 "
"API 제한에서 \"키 제한\"을 선택하고 이러한 API를 식별하십시오 (Wp Google 스트리트 뷰에서 4 개)."

#: admin/inc/settings_seo.php:150
msgid "The price range of the business, for example $$$"
msgstr "비즈니스의 가격 범위 (예 : $$$)"

#. Description of the plugin
msgid ""
"The WP Google Street View allows you to embed Google street View (with "
"virtual tour) & Google Maps maps with high quality markers."
msgstr ""
"WP Google Street View를 사용하면 Google 스트리트 뷰 (가상 투어 포함) 및 고품질 마커가있는 Google지도지도를 "
"포함 할 수 있습니다."

#: admin/inc/settings_form.php:46
msgid ""
"Then, you have to enable 4 APIs : \"Places API, Maps Javascript API, "
"Geocoding API and Directions API\"."
msgstr ""
"그런 다음 \"Places API, Maps Javascript API, Geocoding API 및 Directions API\"라는 "
"4 개의 API를 사용 설정해야합니다."

#: admin/inc/settings_faq.php:5
msgid ""
"This message could mean 2 things: either you did not enable all required "
"APIs (you need 4 APIs to make plugin work properly), or you are limited by "
"key restrictions/API restrictions. Please go to your account, https:"
"//console.developers.google.com/, click on \"Credentials\" (left sade bar) > "
"API Key (your project), then check your Key restrictions (None, Http "
"referrers, Ip adresses, ...) or your API restrictions. You may need to copy-"
"paste, once again, your API KEY on WpGoogle Street View setting page, then "
"Save to make plugin work properly. Please wait a few minutes before you try "
"again."
msgstr ""
"이 메시지는 두 가지를 의미 할 수 있습니다. 모든 필수 API를 활성화하지 않았거나 (플러그인이 제대로 작동하려면 4 개의 API가 "
"필요함) 키 제한 / API 제한으로 제한됩니다. 계정 https://console.developers.google.com/으로 이동하여 "
"\"Credentials\"(왼쪽 새드 바)> API 키 (프로젝트)를 클릭 한 다음 키 제한 (없음, Http 참조 자, IP 주소)을 "
"확인하십시오. , ...) 또는 API 제한. WpGoogle 스트리트 뷰 설정 페이지에서 API 키를 다시 한 번 복사하여 붙여 넣은 "
"다음 저장하여 플러그인이 제대로 작동하도록해야 할 수 있습니다. 다시 시도하기 전에 몇 분 정도 기다리십시오."

#: admin/cpt.php:16
msgid "Update Item"
msgstr "항목 업데이트"

#: admin/inc/settings_seo.php:136 admin/inc/settings_seo.php:140
msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

#: admin/inc/tabs/marker.php:107 admin/inc/tabs/marker.php:111
msgid "Upload Marker"
msgstr "마커 업로드"

#: admin/cpt.php:24
msgid "Uploaded to this item"
msgstr "이 항목에 업로드 됨"

#: admin/cpt.php:22
msgid "Use as featured image"
msgstr "추천 이미지로 사용"

#: admin/inc/settings_faq.php:49
msgid ""
"We have integrated, in the \"Address (Coordinates)\" section of settings "
"page, a tool allowing you to geolocalize you via Google Maps (and Google "
"Autocomplete). Once your location is found, Wp Google Street View will "
"automatically deploys the corresponding address as well as longitude and "
"latitude."
msgstr ""
"설정 페이지의 \"주소 (좌표)\"섹션에 Google지도 (및 Google 자동 완성)를 통해 지역화 할 수있는 도구를 통합했습니다. "
"위치를 찾으면 Wp Google 스트리트 뷰가 해당 주소와 경도 및 위도를 자동으로 배포합니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:77
msgid "Website Url"
msgstr "웹 사이트 주소"

#: admin/inc/settings_faq.php:3
msgid ""
"What does it mean: \"This API projects is not authorized to use with this "
"API\"?"
msgstr "의미 : \"이 API 프로젝트는이 API와 함께 사용할 권한이 없습니다.\""

#: admin/inc/settings_faq.php:11
msgid "Why do I have to apply restrictions with my API KEY?"
msgstr "내 API KEY에 제한을 적용해야하는 이유는 무엇입니까?"

#: admin/inc/tabs/general-settings.php:54
msgid ""
"Width and Height preview is not available. You will see it working on front-"
"end. Don't add \"px\" or \"%\" for <strong>height</strong>. Map will not "
"work."
msgstr ""
"너비 및 높이 미리보기를 사용할 수 없습니다. 프론트 엔드에서 작동하는 것을 볼 수 있습니다. <strong> 높이 </ strong>에 "
"\"px\"또는 \"%\"를 추가하지 마세요. 지도가 작동하지 않습니다."

#: admin/inc/metabox_form.php:62
msgid ""
"With Street View, make sure to \"correct\" or \"adjust\" the view displayed "
"with preview tool (Zoom in/out + Point of View), then SAVE."
msgstr "스트리트 뷰를 사용하면 미리보기 도구 (확대 / 축소 + POV)로 표시된보기를 '수정'하거나 '조정'한 다음 저장합니다."

#. id, used as the html id att
#: admin/metabox.php:22 admin/cpt.php:8 admin/cpt.php:9 admin/cpt.php:30
msgid "WP Google Street View"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰"

#: admin/inc/settings_faq.php:80
msgid "Wp Google Street View is 100% responsive and Mobile-Friendly."
msgstr "Wp Google 스트리트 뷰는 100 % 반응이 빠르고 모바일 친화적입니다."

#: admin/cpt.php:31
msgid "WP Google Street View Post Type"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰 게시물 유형"

#. Name of the plugin
msgid "WP Google Street View Pro"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰 프로"

#: admin/settings.php:30
msgid "WP Google Street View Settings"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰 설정"

#. id, used as the html id att
#: admin/metabox.php:110
msgid "WP Google Street View, How to ...?"
msgstr "WP Google 스트리트 뷰, 방법 ...?"

#: admin/inc/settings_form.php:45
msgid "You need a Google Account (Gsuite, Gmail, ...)"
msgstr "Google 계정 (Gsuite, Gmail 등)이 필요합니다."

#: admin/inc/settings_seo.php:165
msgid "Your business telephone number"
msgstr "회사 전화 번호"

#: admin/inc/settings_form_bkup.php:43 admin/inc/tabs/general-settings.php:33
msgid "Zoom"
msgstr "줌"
